機場仲有冇需要著黑衫

著黑衫既目的係blackbloc同辨認自己友
既然機場咁和平
又有狗想冒認我地
係唔係仲需要黑衫？
定係打扮成真。遊客look再拖埋個gip更好？

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

機場檢討POST懶人包

好需要你幫手報料/update/宣傳呀